"Ja, er waren diverse kleine wijzigingen uitgevoerd omstreeks die tijd."
"Ze lijken te zijn van een zeer interessant personage--loze bell-touwen en ventilatoren die niet beademen.
Met uw permissie, Miss Stoner, wij zullen nu ons onderzoek naar de binnenste appartement."
Dr. Roylott Grimesby's kamer was groter dan dat van zijn step-dochter, maar was zo eenvoudig ingericht.
Een kamp-bed, een klein houten plank vol boeken, meestal van technische aard, een fauteuil, naast het bed, een eenvoudige houten stoel tegen de muur, een ronde tafel en een grote ijzeren handig waren de voornaamste dingen die voldeden aan de ogen.
